想問自殺案係咪警方話冇可疑就收工？

831後咁多單自殺都話狗都話冇可疑，講冇可疑係咪初步冇可疑就收工？個程序究竟係點？

有冇法律界可以解釋下係唔係一定要律政司話要查先可以驗屍？

係唔係要上死因庭？ 我都想知

推

個程序係警犬唔想查
個個趕收工，遲一分鐘好似殺左佢老豆咁
我做海關啲藍絲廢佬沙展都係咁做野
你話呢

無家人朋友同事出聲我地可以點？

海外手足俾人搞緊，請幫手足！！！

[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊